塊閪送到上門唔通唔食？

利申先:對條mk好反感

你自己將個閪送上人府上
都係想因爲人哋出名 有錢 所謂youtuber
你上去都預咗俾人屌
你唔係以為佢叫你上去真係一齊撚貓呀嘛
自己有份扑 宜家就爆人大鑊
遲啲就扮返純 求其搵條友埋單
同條mk仔flirt 就出晒水
我諗你嗰陣時都覺得自己好撚威啦
你好撚彩 條mk喺度犯眾憎
如果唔係佢嚟 個個都只會話你係免費雞

你情我願
如果係唔願意不如告強姦啦

但我鐘意睇人仆街

咁我都鍾意

條女又係on9

連登仔開十幾個po爆人大鑊嘅同時
條mk就繼續屌女
同啲女講自己俾人屈
"我好唔開心 你可唔可以上嚟陪我😞"
咁又一餐 真禾味

條女自己都有話好渴望上人地屋企
好渴望上人地屋企睇貓？ 去貓cafe咪好地地

真真正正又要做雞又要攞貞節牌坊

醉翁之意不在酒
意在有youtuber入

最好告佢強姦啦

佢話一句就即刻無事
然後又大戰多次

情況轉一轉 youtuber digger

之前睇過
佢條仔真係慘

做媒姐

推呀

真嘅話
我係條仔會灰到仆街

自己送上門比人屌

Exact7ly，條女自己都好撚濕喎，佢除你衫唔識反拒？扮唔啊，自己動咗真感情唔夠人玩，就爆人大獲

告唔到人老強唯有貼上網搵『公義』
出返啖氣！

識玩呀貼上連登
又有一班冇咩分析力嘅廢青幫佢推Post

其實條女真係應該驗一驗
佢年中上咁多個